（多圖）王昭君竟然投胎係韓國

頂
真係好撚qq
吊打momo

我只可以講平分秋色

楼主傻b 怡人小姐姐是国人好吗?

屌你老母 宇宙起源係偉大韓國
關支那咩事

咪搞事啦死賓妹

泡菜非賓妹

點解可以咁牛b

屌你

點解可以咁能qq

K-pop Post特別多痴線佬

為王怡人小姐姐瘋狂打電話

昭君出精